21. ledna, Praha 19000 Milá Natašo, Děkuju tinuly patek jsem ranó vstal a citil se špatné. Měl jsem vzvýšenou teplotu, kašel, bolí mně hlava a krk. Šel jsem do nemocnice k lekařu. Čekal jsem ho 2 hodiny a pak on mluvil že ja mám nebespečny nemoc a musím byt doma a brat leky. Tak už cely tyden. Možna že se sejdeme z v pondeli na stanice "Muzeum" a pak půjdem v nejakou restaurace. A pak už dam tě muj dárek. Tvuj Adam
